Опубликовать репозиторий на gitlab (или аналоге, но курс ориентирован на gitlab).
Выбрать линтеры и форматеры. Можно выбирать те, которые озвучивались в материалах курса, или какие-то свои, которые вам привычны.
Зафиксировать необходимые зависимости для линтеров
Настроить pre-commit в репозитории
Провести настройки линтеров и форматеров в pyproject.toml, прописать основные параметры инструментов
Зафиксировать в contributing.md, как пользоваться линтерами в вашем проекте
Добавить в readme.md методологию ведения вашего репозитория